行新娘潭/西貢山路keep住4-50, 是否正常?

呢排咁多單新聞諗起
自己之前因為唔熟路未行過，行西貢山路/keep住行低過50
但就畀人推/ 搵高燈射/ cut雙白線爬頭
自問行得快會難控制
但實際上係好多人會行得好撚快

冇做錯安全駕駛
正仆街阻撚住曬

你打死火燈讓開咪得

第一次夜晚落山比架仆街van射高燈，嬲撚到brake左幾下

雙線雙程雙白線，讓唔到wo

有避車處就匿入去啦，唔好阻塞交通

有品嘅咪見到避車處咪入去讓一讓啲柒頭囉，冇品嘅咪keep住行50拉龍囉

好提議，下次試下

唔係提議，係禮儀

試過入西貢前車行30
真心問候左佢全家

嬲撚到仆街

閣下係咪有測速儀器?

單車 ？

ching你認真問？

ching你認真''睇到''前車速度?

ching你架車無錶睇?

少開車？
你行30 同前車距離仲係一樣

傻既都知佢行緊30

唔通樓主係單車L

你on9？ 你同前面一直keep 住差唔多距離 你幾快咪佢幾快囉

ching我笑左

on9你keep住同前車速度差唔多咪知前車速度係幾多

係wo 我好少推人所以無為意
全程行30係比較難相信

有冇車架你

屌 樓主柒夠未

呢個係常識，同推人係冇關係囉

真心kai

自膠，真心唔會睇

邊撚條叫 西貢山路 ?
菠蘿輋 路 定 北港路?

行到 50 都算威

BTW 西貢公路 無事無幹 keep 住60幾都好正常

認真 你0距離貼住佢車尾行 你就可以左右到佢行幾快

咪係咪叫行車太貼?

打死火燈係大撚曬 後車就可以爬頭過 （ 唔係叫你停轉彎盲位）
你阻住其他車行造成車龍 交通警嚟到都係屌鳩你

正經，如果行山路覺得吃力又或者想慢慢行睇風景，而後面又有車推你趕住去死嘅，咪大方啲讓下人囉，唔好持住以為自跟牌行就大哂頂住後面，此乃道路禮儀

多謝提供方法

你認真做乜春,你認真答左佢,佢又會拎黎引申第二條問題黎轉移

過年冇街去咪當消磨時間囉

有人推我我實讓人行先，之後喺後面推鳩返佢

上面ching真係低能

問下大家 呢啲山路行6 70 甚至再快啲都控制到是否正常

西貢灣唔急
就算監獄前都係限70

西沙反而又窄又急

我真心膠
但我分唔到其他人係咪真心膠

你錶都未識睇真係唔好出黎獻世

分嚟分去有乜為呢，知道自己係咪得囉

鄭植之至南邊圍一段-新西貢公路？
大落斜限速50km?

On撚鳩

揸得慢咪扭入避車處或者巴士站俾人行先，
冇話邊個對與錯，
我都係唔快既司機，
見到後面拉哂龍都識做俾人行先。

老老實實，上斜落斜，轉下彎，車速/同前車距離都唔同啦...

仲要話行30，輕輕一踩都差好遠啦係咪?

咁睇自己錶測前車速度係咪好大誤差呀?

救命

上次行西沙, 大網仔，再去到北潭涌

師兄係咪做過D乜，搞到前車要行30頂著你?

唔通比佢知道我打完飛機冇洗手？

屌你老母 真係等人開年

跑西沙先係考到技術
次次西貢出嚟都好期待

樓豬係弱智
唔好出街害人

盲灣先收油, 每個灣都畀佢買大細

都係呢位ching獨具慧眼

西沙大部分彎都可以70唔收油過，飛車仔應該過百

利申：住咗10年

覺得行快少少會難控制嘅就唔好揸出街害人啦...

日日行清水灣道同西沙路 大撚把keep住行50拉成條龍又唔撚入避車處
我一有位就爬上去試brake 大部份都係呀伯黎

懷疑樓主根本冇車牌

樓豬你唔撚係揸開車唔好出黎獻醜啦

我見到佢個問題
👉🏻 👉🏻 👉🏻 👉🏻

樓主好可愛

講真踩過吓單車都對速度有返咁上吓sense屎啦，樓主有冇牌架 好危險喎

咁大盏燈 燈前咪 收到60囉

巧QQ

早幾日行，好乖跟番50，點知一望，後面拉曬龍

如果認真新娘潭行50，算正常，唔會算阻塞交通。行30就阻塞。
行50，唔讓有道理，讓車叫好人。話人唔讓無品果d 駕駛態度需要改進。

新娘潭跟牌行點解叫做頂住曬後面呢？安全車速的話後面推車就叫唔岩，此乃道路禮儀。如果你話屯門公路快線又唔同

戇鳩 幾多速度行 同頂住曬後面有乜撚野關係
你無論行幾快都可以頂住人 人地快過你你就係頂住人架啦
你要跟牌行你咪唔好頂住人 讓人行左先你自己再慢慢行

老師，佢過界呀！

無錯，無論你幾快，都有人會快過你。不過唔一定叫做頂住人 頂住人即是你唔應該慢過後面。頂住人呢個講法含有”你太慢”呢個意思。
其實調返轉講，你行幾快都會有人慢過你。所以你點都會有機會推到人尾。

唔抵得咪越線過囉。。。 行得慢安全好多。

正常到唔正常，西貢公路西沙路at least 70up
清水灣道間唔時100up都無問題

慢=/=安全

唔敢快咪搭巴士囉 巴士仲快過你

郵輪碼頭 觀塘海濱
對住個海hea下
不過夏天會有蚊

覆錯post

樓豬識字掛？

樓豬從來冇望錶版習慣？
姐係冇理過有冇著啲咩警告燈？
點樣考到牌

西沙其實唔算難揸
冇乜邊個彎係急同埋平路
個人覺得荃灣上石崗難揸啲

超速是否又考到牌?

請善用讓車處

係呀，你啱，超速考唔到牌！
比你喺度拗贏又點

咁對一個學神黎講 都要望錶版先知有冇超速架

好簡單啫，如果你拉龍咪即係慢過大部分人，最好讓吓大家。如果得一兩個推咪當佢哋撩皮，咪理佢哋囉

一兩部跟你後面就算
拉龍就應該入一入讓車處/巴士站

本身睇到你#1覺得你都有d 良知，但睇到呢度，我想問你係咪on9架？揸車真係要驗埋智商

樓主弱智...

呢到好多project D既成員, 係度問4-50等住比佢地屌啦

咁你唔好再揸車

睇到呢句你真係唔適合再駕駛
遲早出事

深夜拉曬意同俾人推係正常？
岩岩2:00起培正道成堆車貼住我尾
我行40都有問題？

拉曬龍

行40 踩單車都快過你

豬閪

咁你又仆街咗啲喎老友
過撚咗咪算做咩要打人兩巴
陣間又炒車成個西貢都多撚謝你

有道理，問題點先叫做拉龍？呢個字被好多危險駕駛者濫用

點解呢

即是話你危險就要人陪你危險

如果學上面講後面好多車就叫拉龍
我次次行親紅隧都拉緊龍
後面多唔多車同拉唔拉龍無絕對關係
如果前面唔可以再快，就無理由叫做拉龍
前面唔可以快，原因有好多
可以因為前面塞車
可以因為再快就危險

無啦啦拉埋紅隧嚟講，都戇鳩鳩

咁你前面無車後面好多車 咁咪拉龍囉 on9攞塞車嚟講

乜宜家弱智都考到車牌？

呢條撚屌由快線跟牌行個post起
已經麻撚柒煩，估唔到呢個post又黎料

喺條龍入面就唔係你拉啦

上斜單車快得過40？
香港隊都唔得啦

人地一般都有車cam，錄你玩嘢玩幾次，咁啱佢屋企一家大小喺度，士誕一個家庭成員因為硬dup chok 親，係可以投訴你入你不小心駕駛

再者，因為發脾氣而做啲損人不利己既事，心態上，同個巴士司機有乜分別？

揸車黎講你揸50 人地又閃又響都唔駛理佢，你係奉旨安全駕駛，何需掛心？

佢心中有股執念

講得出呢句證明你無揸開車

估錯喇傻閪 日日都揸 住西貢女朋友返工追馬鞍山 日日要經呢兩條路
懶醒傻閪

返工係

快亦唔等於安全
問題有d 人嫌人慢時製造危險
慢雖然乞人憎，但慢車製造的危險遠比快車少，呢個事實不容否認

係呀

你先弱智
前面無車後面一堆車但大家都行緊安全既上限
點解叫拉龍？

你日日都爬頭去試brake 的話，我仲唔YouTube 同馬路之友見到你？吹水唔好吹大D?

呢點似乎無人駁到

講得好啊，呢度有幾個講就天下無敵，分分鐘出到馬路連直線都行唔到

你完全唔明窩，閱讀理解u?

小器痴線佬出沒注意

你都幾好笑
你一直7到宜家
就話人又黎料

我話知你行緊50 定150, 頂住人就應該讓 不過唔讓都冇咩野既，反正直路就直接抽頭，心情好直接走，心情差我就brake 多腳或者全程行20

上面講得岩呀，慢車危險一定少呀ma，咁我下次見到有位抽頭上去行返20都唔算拉龍呀，同埋d 單車上斜行10 都安全呀

一句講晒唔跟單車行而抽頭者真係極冇品

依家講緊行5,60都比人屌喎
西沙路就限50，行到60都比人推唔通我就要踩到上70？
依家你超速點解我老馮要讓你？
攞20咁極端黎講又係哂氣 條例都講明行太慢唔係安全車速，限50行5,60點都唔算太慢下話？

我覺得限 50 ,行50 前後冇問題

理得你行200

每日行大埔道單線入沙田
牌行70 ,我去到80
都總會有on9 推
但我會keep 住自己行 , 唔會專登brake
你叻你抽雙白過我你既事
睇死你咪又係落斜每個灣都著 brake 燈

西沙大把位有得讓

讓係基本禮儀 一句講晒

anyway 好少遇到跟住全程50呢d 情況，反正一直路就會抽頭

西貢出馬鞍山太多彎位，之前架 Mazda 3都上唔到70，而家架5系重到 hihi 連60 都唔得，成日都比 Jazz, Echo, Ractis 推 上返直路就好好多

慢唔係問題，但明知後面成串車拉緊龍都唔閃開讓人行先就好撚乞人憎

你係咪記錯路段 西沙路算易行 avg都係70up 淨有兩個大灣要收 清水灣段就50-60 不過有幾條大直路

試過早上7點幾，大埔道往沙田方向前車全程4x

西沙60都上唔到，你架5系就黎劏得

揸架爛閪貨車裝曬貨都70up啦

雖然好似唔係好對個post 嘅題

西沙我都係行50-60，試過轉彎有隻牛，又失驚無神有啲友拉狗過馬路

我都建議小心揸，快唔快係自己選擇，但講到5系性能上唔到60就真係好誇張

呢D 彎你試下上70 囉 保證你D 乘客會屌

出唔到相，自己睇

Dropped Pin
near Sai Sha Rd, Ma On Shan

我載人都唔會70入哩隻彎，基本上載人就會連自己都變埋comfort mode

好掛住架 Mazda 3

八十幾都係咁入

利申: 垃圾車 結界師

唔係咁勁呀話 呢隻就係我話其中一隻要收既灣